點解過左半年仲未出現有香港警察自殺嘅新聞?

先唔講有反送中, 香港人本身都壓力大, 自殺率高
今時今日香港做警察更加係比平時更大壓力, 人見人屌
加上佢地EQ仲要咁撚低
當我地手足都有幾個頂唔住既時候, 3萬隻對家竟然一隻都冇事?

我覺得我地有需要推廣 香港警察吞槍自殺 呢句口號

btw聽日見

128 維園見

好似有一單

幾時?有冇新聞報?

水警車內自殺嗰單

水警係車燒炭定廢氣喉果單

1.係同溫層內 覺得全香港（除左「暴徒」）都好撐自己 （仲有啲傻閪中國人）

2.殺紅了眼 冇反省過自己所作所為 反而覺得殺得愈多愈好 走火入魔 開得愈多槍個心愈紅 點解要自殺？

有班綿羊比你任打唔嬲
你都無壓力啦

咪撚玩啦 背後有支共港共撐腰 每個月袋十幾萬糧 打人冇後果畀你屌兩句未捉人好似人肉沙包咁打洩火囉 返工又返大灣區食海底撈上微博取暖 咁撚正點會自殺呀

sor 收工